有咩backup片嘅app好用？

以前google chrome d extension 死哂，一係就收費先有料到
搵到隻HCiSO嘅4K downloader介面幾好但淨係youtube先至work
求各巴絲大神出手
最好有 seed/magnet link

youtube-dl gui

想down啲唔係YouTube嘅片

唔係youtube既都用到,eg.串流野m3u8

Check返supported sites都幾多下
係咪要有Python 2.73+先用到？

安裝教學

屌冇嘢了
唔侵mac機玩
多謝巴打suggestion

就咁 youtube-dl mac 都用到但就無gui要自己打 command

btw HomeBrew 正野黎 (windows用家想玩可以裝scoop)

搵到mac版
超級多謝巴打教路

gui 版 github 見到幾個但唔算多星

用緊個MacYTDL 47星
純粹係見佢有keep住update同埋佢都係靠OG youtube dl 嚟run
介面都ok係有啲lag
不過用住先都ok
最想係搵到個可以一嘢打包嘅app

見到呢個481星

youtube-dl 洗乜gui
直接俾條link 佢已經自動將最好畫質+最好音質合併

用command line

個 d 野唔係屬於你，點會叫 backup ？

唔中意cli可以裝埋cakebrew

scoop 有冇多人用既 gui ?
windows 10 用家

chocolaty有
scoop真係唔知

strong post lm
呢排研究緊 咁啱又係mac機
唔該晒樓上巴打

我有用scoop但係都係cli

用到？唔係之前俾github block咗

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

command line不知幾方便

有幾方便？